聽譚詠麟鍾鎮濤歌既人全部都係食屎狗，理應仆街死全家

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

30號班垃圾

睇新納粹份子梁家輝戲既人全家生癌

個鍾破產有唱歌？唔見有人碎佢啲碟嘅

就樣一切隨風

有香腸蚊帳機關槍嘛，唱歌唱到無人儲佢碟咁垃圾就唔好攞出嚟幫佢宣傳啦
#下下都要曲到圓